特務警察

警務處委任100名懲教署做特務警察

得100個

與狗同罪！！